#1118理大案 東區裁判法院大樓約250人聲援

法庭文字直播台

#東區裁判法院第一庭
#錢禮主任裁判官
#新案件
#1118理大 #營救理大

13男2女(16-61)

控罪：
(1)D1-15: 參與暴動
(2)管有工具可作非法用途
(3)在公眾地方管有攻擊性武器
(4)-(20)不明控罪

——
直播員都入唔到，
聽講冇公眾人士入到😐

🙇🏻屯門、九龍城、西九都要人🙇🏻
#東區裁判法院第一庭
#錢禮主任裁判官
#1118理大 #新案件

1256開始派籌，現場約50人
1304 現場約70人，已滿
(6樓見唔到4/5樓嘅朋友仔)
1325 6/F約70人，5/F約35人
1358 被告及其家屬、律師、記者可以進庭
1404 書記表示先做非手足單舊案先
1409 保安傾偈話4/5/6樓爆哂，7樓仲有位(不如唔好阻住人地office/交錢?)
1413 東區裁判法院大樓約250人聲援🙇🏻 你地好叻.... 希望其他案件都有見到呢個陣容

6樓大堂都企滿就要落5樓企住等，5樓都滿哂就落4樓企住等，各樓層嘅籌都會唔同色所以好難自由上上落落㗎～

重申，香港人真係唔好打尖pls🤬

——
🙇🏻屯門、九龍城、西九都要人🙇🏻

有結果未...

#東區裁判法院第一庭
#錢禮主任裁判官
#新案件
#1118理大 #營救理大

1446開庭

13男2女(16-61)

D1: 郭(23)
D2: 張(19)
D3: 林(23)
D4: 黃(16)
D5: 羅(31)
D6: 姚(34)
D7: 廖(20)
D8: 李(61)
D9: 易(26)
D10: 李(24)
D11: 朱(42)
D12: 丁(26)
D13: 潘(20)
D14: 蔡(24)
D15: 區(21)

控罪：
(1)D1-15: 參與暴動
(2)D1:管有適合作非法用途的工具
(3)D6:管有適合作非法用途的工具
(4)D7:管有適合作非法用途的工具
(5)D8:在公眾地方管有攻擊性武器
(6)D15:管有適合作非法用途的工具

詳情：
(1)D1-15被控於19年11月18日在佐敦加士居道與佐敦道之間的彌敦道一帶，連同其他身份不詳人士參與暴動。
(2)D1被控於同日在北海街與吳松街交界，管有37條膠索帶。
(3)D6被控於同日在吳松街25-27號外，管有一把剪刀和7包共787條膠索帶。
(4)D7被控於同日在佐敦道與甘肅街交界，管有一把鎚仔。
(5)D8被控於同日在佐敦彌敦道380號逸東酒店外，管有一個能夠發出雷射光束的裝置。
(6)D15被控於同日在加士居道循道中學外，管有一包73條金屬索帶

案件8月17日1430西九龍裁判法院作轉介文件，期間全部被告保釋。

——
據悉，有2名被告律師在庭外向傳媒透露，指2名被告被捕後遭帶到尖沙咀警署，要求跪在停車場近4小時至天光，期間雙手被膠索帶反綁在身後，不准飲水、去廁所、談話及聯絡任何人，包括聯絡律師。

推

據悉，有2名被告律師在庭外向傳媒透露，指2名被告被捕後遭帶到尖沙咀警署，要求跪在停車場近4小時至天光，期間雙手被膠索帶反綁在身後，不准飲水、去廁所、談話及聯絡任何人，包括聯絡律師。

又濫用私刑

1118果晚最慘烈既係街頭